港族係中國第五十七個民族

唔好再打飛機好唔好